認真，到底聽日係咪二讀

有啲話改期有啲就話聽日，好亂，到底邊個先係

由星期三開始連續七日會議

即係聽日？

七日都有機會直接剪布就通過

公佈左啦咩?

有人話唔係

毛EE會公怖嫁啦
等下啦

幾時公布

一陣人大釋法可以去北京人民大會堂開立法會，反正條例點都一定過。

留意下佢FB

人大釋法一日內搞掂？

好難想像到時香港會變成點

開會要幾多日前通知？

莫講話一日，人大話一秒都得。釋完法再補返開會表決，吹呀？

聽日唔會開會

但機會唔大囉

而家情況機會當然唔大啦，因為隨時都可以返立法會開會，鐘意幾時開都得，你話如果立法會俾人冧左，北京釋法安排佢地去人民大會堂開會真係好難咩？

我知政府已經唔根規矩做，但講得都要有根有據先得，當初我話二讀三讀一日通過都囉到証據話有可能，但你呢啲純粹亂up